Categories:Games
License:AGPLv3
Web Site:
Source Code:https://github.com/cerisara/Scrabble
Issue Tracker:https://github.com/cerisara/Scrabble/issues

Auto Name:scrabble
Summary:Scrabble en Francais pour jouer seul
Description:
Scrabble en Francais pour jouer seul.

* Inclut un dictionnaire des mots autorises
* Inclut 20 tirages presets pour essayer de faire le meilleur score et se comparer à d'autres
.

Repo Type:git
Repo:https://github.com/cerisara/Scrabble

Build:1.0,1
    disable=license isue
    commit=v1.0

Build:1.2,3
    commit=v1.2

Auto Update Mode:Version v%v
Update Check Mode:Tags
Current Version:1.2
Current Version Code:3
